滴滴司機急用水樽「方便」 大陸仔誤飲人尿

到內地搭車的港人留意，不要亂飲車上飲品。日前內地一名孫姓男子與同事到上海公幹，期間透過平台召來滴滴專車。坐在前坐的孫先生因為口渴，喝了車內專車礦泉水，竟發現樽內的道竟是小便。

孫先生表示，前日和4名同事到上海出差，當晚8時40分一起乘坐滴滴七座禮橙專車，從普陀區近鐵城市到樂坊精致廣場，他當時坐在前坐，因為口渴他喝了一口車裏配備的專車飲用水。惟一入口，孫先生即感覺不對，馬上吐出口中的「水」。孫先生直覺那是尿，質問司機下，對方亦承認。

孫先生說，當時水樽上面貼有滴滴標誌，開蓋時，卻發現蓋子是鬆：「我當時和司機確認，因為裏面是滿的，司機說可能是上位乘客擰開沒喝。」

網上流傳的影片所見，滴滴司機當時表示，天黑下自己看不到專用水，強調自己沒動過這瓶水。孫先生追問司機司機堅決否認尿是他的。孫先生當刻還表示：「這瓶水還有溫度。」

孫先生表示，當自己準備打電話投訴，司機情緒開始激動，說自己會因此失業，繼而不停自責打自己，又向孫先生道歉，提議用錢私了。最終，孫先生致電滴滴並報警。

滴滴公司昨晚回應，有關司機因內急找不到廁所，遂用礦泉水瓶方便，並將瓶子放置在前坐中控台，導致乘客誤飲。對於乘客遭遇，滴滴表示抱歉。昨日下午，工作人員已陪同乘客前往醫院進行身體檢查及跟進其健康情況。涉事司機因違背滴滴服務規則，已被平台封禁。

個蓋又開過又仲暖都仲飲，on99

害死個司機

飲之前一定聞到有尿味，除非佢個鼻壞撚咗

成口一滴滴

亂咁飲人野已經戇鳩

水同尿都分唔到

真係抵飲

條大陸仔自己想飲人啲尿仲想告人

支那人都痴線，開過既野都敢飲
係咪咁貪小便宜呀